或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(5)

每件事都會有唔同嘅結局 有啲人可能因為自己太衝動就搞到咩都冇 有啲人就因為認真左 付出埋真心 卻換黎對方嘅離開 咁當然亦都有人最後都可以得到happy ending
不過 如果可以重新黎過 你會點揀？仲會唔會後悔當初嘅決定？

路途上已沒有那位他給你共勉
當奮鬥失去價值時
成長逃離伊甸 閃星星已流逝悄悄
瀟瀟灑灑繼續譜寫你故事

歡迎大家繼續討論/放底你嘅故事一齊分析下

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(1)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(2)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(3)

或者由認真果刻開始 就已經註定輸了(4）

岩岩果啲覆唔切

不過有句想講嘅係 另一半有時對自己有啲小朋友就梗係好啦 最好就識到分邊啲時候該成熟認真 邊啲時候係可以玩

但有啲人就算好大個都可以係長期心智都好幼稚咁

點引用返過嚟

笑你癡線囉
有機會就見吓啦 我轉咗張相佢地就留哂言講
話我似叔叔 金魚佬 變態佬 老咗 同問咩事
怕你麼
我之前都del過 較電腦幫我出牌
屋企關係 成日都有機會賭 都係賭廿蚊
我唔會食蕉食得咁快囉好無
閪女人
咁耐以嚟都未試過咁樣溝女就知啦
我意思唔係話你 我話我 未見過樣都唔好狗衝
等你分享俾我睇
太多膠了
夜晚晚揸車好正 圍內約緊諗住去燒
一時時 成日生理時鐘變 瞓等少就病
虛你屎忽 聽都無聽過heyman

如果另一半有時係小朋友既話
氹下佢果啲就係情趣

長期心智幼稚就
由於我唔係
所以理解唔到

btw新post留名

落足一個星期雨
日日個天都好灰

忽冷忽熱得好勁 前一日可以好曖昧 但第朝可以冷淡到劃清界線咁。佢都知自己忽冷忽熱 亦話過自己好難鍾意人 因為對某個ex太深刻。 究竟真係有d咁既人定純粹我對佢黎講唔夠吸引 雖然衝動攤牌左 feel到佢避緊我 但係我都好想知答案 呢到有冇明燈

用你嘅智慧

我用我嘅方法解決

頂你 你一次過打咁多係咩玩法 你點睇架

你咪又係癡線

你睇你 人品咁差 唔係喎 不過好事黎喎 你本身係伯伯 依家變叔叔 後生左
食膠啦
電腦出牌 咁你唔洗玩啦
原來你係賭徒 唔好沈迷賭徒

我點知你姐 你知你自己啦
收皮啦
你咪試下囉
姐係你以前成日狗衝
有機會先 係個fd男扮女去撚人
你咪係膠囉

吹風 小心又病
所以你渣
咁變態 虛人屎忽 連登仔自己整嘅app黎

係 好正

我見過啦
同埋我對同年嘅就一般 我覺得佢地仲係抱住日日玩嘅心態 唔知係佢地仲細定係我自己問題 有時覺得同佢地溝通好辛苦 雖然我自己又唔算係好成熟

好似冇一個星期
星期四又好天
你係咪人又開始灰

咁依家大家仲有冇傾計？

叻啦叻啦

呢排開始凍啦 大家出門記得著多件衫 唔好冷親呀

睇你幾時病

洗乜講 我打完都覺長 等陣先覆

你黎多round 3都未輪到我病啦

讚你少少就咁囂張 我都覺好長 我仲要load左陣

唔撚係掛

幾難得 我見要覆5句 一次過又唔會推post

byebye 驚啦？

冇下次 你應該係一邊電腦一邊手機

琴晚攤完牌就訓左 佢未覆

仲病點會唔驚

緊係要有下次 係呀 好方便

岩呀

大家咁話喇
呢D叫夠真呀 係呀 後生左呀
閘住再反彈
姐係佢會提我出邊隻牌好 跟住自己再決定
又無咁誇張 之前一星期可能兩次 有個老表嫁左去台灣 依家一星期1或0
依家話你知唔會囉 好未
唔得 閪女人
呢年都無乜動力溝女
以前見到有興趣咪R水吹 好基本喇
我有朋友都係男扮女撚狗
咁你仲派我
咁樣轉天氣又落埋雨 真係似又病
吹咩
虛虛虛 無聽過 唔係成日上連登

你睇下之後點 佢唔覆你可以死心啦
再搵佢冇意思 都係留返啲尊嚴好啲

笑死

有你個頭 都知你用咩方法啦

你係咪要係我每個post都講句野
專心返工啦

幫你推下又怪我

人地就CM得, 我就唔CM得??????????????????

真心留言換來傷害, 唉

或者由認真覆CM果刻開始 就已經註定輸了

你啱 其實心入面都有答案 不過想有彎轉

Btw 無追post 樓主你放低左未 見你開到第5個post 定係負責做樹窿

-.-

你條友

好長呀救命 點覆

我正常過你好多

岩呀 真叔叔 你愈黎愈老 相呢
小學雞
咁果啲叫電腦提示 唔係叫電腦幫你出牌
你應該好叻賭
唔想知

走啦柒頭
想轉行溝仔？
我點知你姐
真係好正 條友仲以為佢真係女
派梨洗理由？

round 3黎啦
冇嘅 辛苦係你自己姐
jm9 你繼續扮

如果佢咁嘅態度有彎轉係好微 但佢唔覆都可以叫大家冇咁尷尬

我已經叫放低左啦 繼續開post係想同大家繼續傾下計 當然想入黎發洩下都無任歡迎

好想有個人可以氹下我同畀我氹下

對同年既你反而一般？ 唔係可以一齊玩會開心啲咩？

你心態上變左婆婆

星期四先再好天 有排捱

灰就未既
不過日日落雨
又開始凍
就諗起自己一個冇人攬住取暖

我諗都要畀啲空間對方既

係 所以打定輸數

勁 見你仲要咁落力覆

諗起曖昧過程

佢地嘅心態仲好似係玩玩下 有時同佢地溝通好辛苦 佢地可以係同一樣野不斷問 之後隔幾日又問同一樣野

唔係囉

好快姐 眨下眼就過

自攬

佢唔覆都冇計 唔通瘋狂問佢咩 對方會好反感

FAPFAPFAP 好叻咩

忍得好辛苦 可能得閒就黎呢到取下暖算

一次過慢慢覆囉
係咪講緊智商正常過我少少 我接近聰明
閪女人 你都愈黎愈老 你先請
佢會凸起果隻牌嘛 差唔多喇
識賭唔代表精同叻既 好高深學問
唔想知你又講
你個死矮仔
最憎爆菊花 不了
唔知咪講你知
我有個女仔朋友撚狗 撚到去層樓佢果層既對面屋 笑死 話玩SM又帶哂袋黎 好癡線
派禾緊係要
我兜巴打到你飛埋牆連鼻屎都飛埋出黎呀
我無怪任何人
虛虛虛 洗乜扮

不過你地識左幾耐？

都唔係好勁姐 可能以前都經歷過類似嘅 再加上過左一排 我自己開始諗通 雖然有時都可能會諗起對方 但我自己覺得唔開心唔係唔得 過左一排就要收拾心情重新繼續行 對方其實一早已經繼續行佢條路 點解自己要因為佢而一路停係原地？所以係時候要繼續向前行

可能我太得閒

有人發癲
原來冇左個派壽包sticker

你jm9 叻過你少少啦

係咁架啦 我明呢段時間會好辛苦
加油呀巴打 隨時上黎講野啦 呢到有好多巴絲打陪你

曖昧好甜好值得回味
有得曖昧完再行落去就最好

玩玩下咁唔定性？
溝通就 唔啱channel姐

心態成熟

係就好

如果係咁就好

真係唔好
有時真係唔想咁畀人chur

一定要一次過打晒先可以sd出去
你ff完未 你iq同eq都差過我好多喎
但冇人話我老左 但你啲fd就... 我讓你先啦
有時食左糊都唔知咩事
咁講姐係你蠢啦 又扮
你好玩嘛
知你高啦死高佬
lm睇你有日爆
咁好笑 咁最後點
派梨從來唔洗理由喎 24小時隨時派
你暴力狂黎？ 你咁核突 唔怪得你朋友話你變態
等睇你好返幾日後又上黎話病左
你虛完未 你做緊乜 做乜做埋啲不雅行為

其實唔耐 但日日傾 佢比人hurt 我就咁啱呢段時間陪住佢 到愈傾愈曖昧果陣我以為有機 佢又突然彈左句其實只係對我有好感 但稱唔上鍾意 叫我唔好太在意佢 如果唔係只會得我唔開心 即刻sad到落谷底 之後都諗住死左條心佢算。我算唔算比人fdzone左

多謝樓豬 好人有好報

真係最後一齊到咪甜

姐係長期都係想去邊玩 講正經野又唔認真
問完又問真係會躁底 成日解釋口到臭埋

你又笑咩

好sweet
可能聖誕前你會搵到個呢

係 自己都唔想俾人chur 仲去chur人講唔通啦

都已經算俾人fdzone 不過好彩嘅係唔耐 耐嘅話仲痛苦 不過我估過一段時間你會慢慢冇咁在意

一齊唔到就......係生命中一段美好而苦澀既回憶

其實我唔多中意啲講正經野唔認真既人
明明唔係好講笑mode然後走去講笑
問完又問

諗返你話唔係婆婆心態所以
心態成熟其實係好事黎架
證明你已經想為自己人生鋪路
先會定定性性

就算仲有普通傾兩句 個心都銀住銀住 你用左幾耐放低

睇圖已經糖尿
得返一個月都冇搵月老都趕唔切啦
你夠話月圓之後啦

一人行一步咁慢慢滋長
再突然攬一攬抱一抱

如果唔係我實dum死你

無 認屎認屁

洗唔洗分返開幾個黎覆 好似有D攞命 呢次捉蟲
最終幻想 有幾差呀 睇過
過多幾年就知嫁喇 我十年之後都係咁樣
都大約知既123 333咁樣加對眼 眼係兩隻一樣咁 就差唔多食得
唔係蠢 而係要學既 識賭唔代表識贏到D大人 差好遠嫁
兜巴打暈你
話時話你幾高 講出黎俾我笑下都好
CLS 到死果日都唔會 你放心
最後條友死死氣走左 佢係一路同我傾電話 一路同朋友用第部電話撚狗
我派返梨都唔洗理由 我ONCALL36小時呀
打女人 不了 口講姐 我成日跟蹤D童顏返屋企嫁
不了 要訓返多D 冬天來臨
未 加埋個表情好過癮 發羊吊+流口水 咪係咁

爆po得幾快 之前幾個有好多水份

其實成日睇呢d漫畫都覺得好有愛 但現實世界係唔會出現

你地一齊約咪知道大家有幾高

係 遺憾

正常人都唔鐘意啦 會爆血管
係呀 問都算 仲要隔幾日又係問同一個問題

但自己覺得自己又未算話好成熟 有時都會9下

其實仲有傾先係問題 因為咁樣自己仲會覺得有機會 第一次就差唔多年幾 呢次個幾月咁

依家即刻搵 可能月老聽到你心聲即刻俾返個你
唔好又燒埋我到

但人地個情況唔係咁喎

係都我dum你先啦 你咁衰

傻仔 我唔認呢啲喎

但又唔捨得斷聯 依加盡量逼自己平常心 當返佢係普通FD 唔想下下對佢咁好 好似獻殷勤咁

你鐘意 我唔知點邊到開始cut 你都有今日啦
小心身體 洗乜睇呀 事實放係面前
過多幾年都係keep住童顏 你洗乜十年 你依家已經都係咁
你up乜9
你贏唔到係差運
走啦你
我唔會話你知 知你好高啦 洗唔洗頒個獎俾你？
咁你去死啦
條友應該都幾咸濕 你個fd好正
做乜抄我 你拍緊戲？
金魚佬 警已報
冬眠？你動物黎？
夠玩你過癮？ 但你隻手.....

都未必唔會嘅 可能得1%

我明嘅 俾著係我都唔捨得 寧願當冇事發生繼續傾
咁佢覆左你未？

覆左啦 傾左陣就話唔傾住 唔知佢去左邊 之後我就冇理佢了 平常心算啦

唉 我都唔知應該點

定有好多火花

或者真係會既
出現果陣會覺得好窩心好sweet

不過唔會出現響自己身上

啱呀 約出黎睇下咪知

又唔一定係遺憾既
可能一齊唔到先係對大家最好

你對住佢地爆左幾多次血管

咁每個人都有時係想做小朋友既
成日都做大人既話
心入面果個充滿童真既自己會好唔開心

係就好
雖然真係有月老既話就唔使好似而家咁

你都要為下自己既

理想與現實

同人地啲貓好聽話一樣道理
呢啲野係唔會發生響自己身上

唔知點+1
we all know that feel

我dum先

唔認姐係蠢過我啦

唔洗啦 簡短D好 我都唔知點算 同你一樣姐
身體好好 哪裡有事實
過多十年咪知囉
D麻雀順序呀
又講埋擺牌既方法 運就最重要喇 洗乜講
我唔想搞大佢
唔洗頒 分享下身高都好嘛
癡線 叫人去死 咩人黎
女漢子黎 CLS的
係你抄我都未到我抄你 36小時隨時派
你望下你後面
係呀 哺乳類動物
串你仲過癮 手震姐 定D黎

咁佢唔覆就由佢啦 再搵佢冇意思 得單方面會好攰

或者啦

好多次 就黎上天堂啦

係 如果可以好似以前細細個咁無憂無慮 開開心心過每一日你話幾好呀

你要誠心啲 佢先會聽到架

你似食花生多啲喎

調教佢地

排隊啦

你係咪傻 邊個會認屎認屁

你身體好依家就唔係病左啦 呢到囉 醒未呀
咁你慢慢等啦
笑左 你形容得好生動
你冇運
咁你食膠啦
矮過你咁囉
好人 對住你就係要咁啦
你就花生mode
我邊得閒抄你 你係咪燒壞左個腦 1日得24小時咋喎
我後面係個變態佬黎喎
你係貓
打你仲過癮啦 你柏金遜？

你問下貓奴點做

人地都話約你啦 為左見你...係乜野樣

其實當得哥哥都已經=frd zone/waiting list 唔好俾哥哥既身分俾佢當扯線公仔咁玩 你地做住朋友比較好d 費是你表完白 佢又話你係一個好好既哥哥 咁你就悲劇啦

佢琴晚講左句唔講住就成晚無搵我啦 幾時先可以睇得無咁重 兩晚夢到佢都扎醒 講出黎都誇張到笑

Btw佢自己有ac 但我借過我ac比佢開膠post 見佢唔似有用過 唔知佢有冇login緊 有d驚佢睇到

佢呀 佢就應該會打啲貓

你咪亂講啦 佢幾時話約

講真 真係要過一段時間先會好啲
曾經試過喊左成個月 依家諗返起都覺得自己好傻

這個世界最壞罪名 叫太易動情

擺明係想hold住你但又唔比身份你，但我又唔覺得似player既
keep住現況都nothing to lose，只要你捉緊你自己把尺，同埋小心唔好跌得太傷

邊會咁便宜你

係呀
想回到過去

誠心左廿幾年啦 又咪咁

邊係呢邊係呢
係想你好架

越係咁通常就越唔會有好結果

發現原來相襯

咁......你約囉

岩呀 受傷嘅係自己

好撚頭痛 冇野分到心 又唔想同fd講 長期mon住感情台

講緊正經嘢做乜出嚟搞笑

好明顯係我先

唔係 你頭先有呀

依家無乜野喇 得返幾聲咳咁 我好正常呀
大把時間
你話唔識 驚你唔明嘛
一時時啦 試過用千幾蚊贏過萬
咁我派返d俾你
講出黎聽下保證唔笑你 好未
睇唔出邊忽好人 對住我應該要好先岩
開頭係打俾我吹緊水 咁佢屋企又有朋友黎左 跟住係度釣狗公 跟手撚埋人地上黎 真係好癡線
我都無發燒 一日半咪36小時囉 我教埋你
你仲唔快d走佬
做隻貓都幾好呀
最憎俾人打 你點知嫁

以前就有試過 無打好多年了
教就點要要打下既

點解呀

投胎再黎過

可能佢未聽到呀

邊忽為我好 你地食得好大聲

未必嘅 有啲會受

正經啲

通常都係自己食晒 然後上網發洩

得啦 唔洗講啦我明架 邊到有

你明就最好啦 仲扮哂嘢

係 希望頹多幾日好了 返工都冇晒心機

加油 直接斷contact你起碼會早d醒 佢依加仲間唔中覆一兩句咁 我發覺已經好難tone返當佢朋友既心態

我地真心咁覺得啊

究竟幾耐先放低到 成日諗住佢好頭痛

我比自己一個限期算 如果冇好轉我直接斷聯

係..我發夢都夢到佢添 沉得太深

得啦 調頭又會病架啦 正常癡線
可能你過幾年就...
點會 我咁聰明
賭咁大 小賭怡情大賭變李嘉誠
但你自己食緊喎
有機會你咪知囉
咁你隻眼一定有問題 驗眼啦 你俾個理由我點解要對你好
佢地肯定太無聊
準備架啦 準備退熱貼啦 唔洗你教我
我洗驚？ 警已報
冇人理你
咁岩啦 我就打你 睇你蠢蠢地個樣就知

都話你會打貓架啦 警已報 虐待動物

我明你係傻喎 原來你都默認左 無扮過

其實過一黎時間就會慢慢心淡

醒下啦

吊住吊住都好撚痛啦 會成日諗起佢同我講既野 事無大小咩祕密都同我講 又bb 又miss you又love u又每日每晚早晨晚安咁 點知轉個頭就話自己tried 不嬲忽冷忽熱 唔係鍾意我 只係對我唔反感 突然咁撚大落差 叫我點接受 由你”try”緊既時候我已經習慣左你存在 已經鍾意左你 你唔開心 我陪你到你訓為止 你比人hurt我都盡左力去安慰你 仲on9仔到接受佢既一切 拎左真心出黎對佢 點知換黎呢個下場 關係不進則退 依加真係完全唔可以好似之前咁傾計 你地可以屌我on9 識左一個月左右已經咁沉 但我之前真係好信佢 果段時間真係好曖昧 無諗過會咁

前題係斷左聯先

一入嚟見到flirty 接龍
係咪口試練習嚟

睇落似你纏住人唔放，係時候斬纜啦朋友

咁其實佢都好明顯 講到出口試過但唔啱 只係睇你幾時先肯醒

佢比player玩

我無纏 雖然我好唔捨得同好唔甘心 但我無煩住佢了。佢搵我既話先覆下

自己on99仲期望有灣轉 明既 我都想快d放低

梗係要你嘗盡甜酸苦辣先

真野唔好講
灰到貼地果排真係......

講左廿幾年都未聽到？
好明顯係藍tick啦

冇食得好大聲
想你快啲搵到個啱你既

人都好似冇乜係咁喎

好正經咁唱呢句出黎
話唔定只差你一步呢

冇錯冇錯
你睇下咁大段野都逐句覆

加油呀
斷聯可能都係好事

未戀先失 諗起都覺得自己on9. 單身呢兩年都有識過女仔 偏偏自己鍾意果d全部都冇下文 無feel果d反而無心插柳向我表白 除左ex外都好耐冇咁鍾意一個人

多謝你 我會架啦

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我以半年時間慢慢的心淡

一齊慢慢行返出黎啦

有機會已經好好

希望黎緊再有啦

係真
我中意既就得唔到
唔中意既就甩唔到......

希望下個係互相相愛既

大家咁話

咪臭係 就算逼到佢一齊 留得住個人都留唔住個心

岩呀 俾自己限期 過左就要放底 唔係你拖住拖住仲辛苦

又miss you又love u果啲真係over晒 除非本身你地係好熟大家都係傾下計9 up下 唔係識左唔耐嘅話講呢啲好難話冇野

試晒啦 玩夠啦 快啲搵人帶我走啦

下世投胎做動物

你有冇買野俾佢先

你地似推我去死咁

人同動物唔同架

態度正確 我會覺得就算冇可能 最後都希望係佢心中留返個好印象 係咁煩佢只會令對方愈黎愈反感

係囉 最慘係得我自己care.

依加盡量好黎好去啦 佢唔搵我我都唔會怪佢

世事就係咁 你鐘意果啲人地就唔鐘意你 你唔鐘意果啲就鐘意你 好難搵到個互相鐘意大家嘅人

因為自己認真左 但人地就好似食菜咁隨便講出黎

唔強求啦呢d啦 順其自然 毒撚心靈脆弱 傷唔起

是對的 終於會碰到
又開始loop歌

你似係等人帶走你多過去搵個人

你想做隻貓做隻狗不做情人？

畀佢藍tick左喇喎
仲買野畀佢咪即係再煩住佢
佢點會理我

點解咁講呢
見你好有火花喎

即係......你會好受個男仔好霸氣咁調教？

好彩有人明

連登有愛之話唔定呢個就係月圓之後註定畀你架呢

入得黎點會唔明

攬下先啦巴打 第一次唔開心上連登呻

呢樣真 好彩有人圍下爐 同時都提醒自己真係要move on喇

要重新起程啦 人地個心早已唔係你到 又或者從一開始就唔係

有冇人未訓

我

有冇tg 好想搵人呻下

打緊paper 巴打你可以係到傾都得嘅

本身放唔低一個近排鍾意既女仔 不過岩先發現左d野 個人突然醒一醒 依加決定左直接斷聯 我真係好撚傻仔

咁都係一件好事黎嘅唔好覺得自己傻仔 如果你地遲下真係一齊咗但到個時先發現到個樣野你之後諗返可能會覺得更加傻仔 所以唔使咁諗搵過下一個啦

對人好真係無人會珍惜 定係依加個個要求都咁高

點都好 我會重新上路 多謝你巴打

呢D野都係人''夾''人 巴打收拾心情再上路啦 世界咁大仲有大把機會 加油

岩既 都係訓先啦 唔阻你打paper

唔緊要 你諗通就好 good night

我都係
之前做開CD ROM

抬頭吧黑暗過會是晨曦
加油呀
之後唯有提住自己唔好咁認真

從一開始就唔係+1
點解仲要擺時間響佢度

吸太多負面野都幾影響心情 再見 希望大家都開開心心

斷聯係好事
早啲對自己好啲

或者係
對人好既話人地會當左係應份
人又係犯賤既
點會想甩左個對自己好既人

到我信晒佢 唔想亂諗唔想亂估一樣hurt到入肉

咁就岩啦 加油巴打

係囉 順其自然啦 係你嘅始終係你

日日都係咁

我意思係天堂嘅人帶我走

haha 唔好咩 做動物會俾人錫

就係因為你冇買野俾佢 佢先藍tick
試下買野俾佢再誠心同佢講
btw聽人講月老好似鐘意食甜野

我地係語言上嘅討論

轉頭定調頭呀 咁你都係喇
你把閪口
邊個知？
係 唯一一次賭最大
仲有剩咪派到俾你
YES SIR THANK YOU SIR
少少近視同散光咁 因為我咁好
咁唔知佢地 剩係知好癲 平時都唔會咁做 唔知撚狗咩人諗出黎
我再病就詛咒你
警察都救你唔到呀
我咁高逗洗乜人理
咁我會打女人嫁喎 係呀係呀你又望過

睇下做乜動物啦 可能下世投胎係曱甴呢

會嫁 走先

唔係點會識到你 大家都明既

可能睇情況掛 唔知呢

因為樓主都經歷過嘅 曾經對方有一段時間間唔中成日走黎話陪我打機 打完又傾左陣電話 訓前會見到佢句晚安 訓醒又會見到佢句早晨 成日自己走黎同我講佢做緊乜 慢慢開始習慣左
最後自己care左 佢就開始慢慢唔理我

加油呀絲打

有時知道真相會令人愈黎愈醒

樓主用左幾耐先放得低？

又係呢d過程 🤦🏻‍♂️ 如果有個明確d既理由 自己會易醒d

曾經有一刻以為自己同佢最close（可能諗多） 因為佢無時無刻都搵我 又秒覆。到依一刻對我冷淡 又唔覺意知道佢識左第個岩傾既 姐係個機會已經比左第個了 果刻先醒一醒

可能feel作怪姐

要接受佢無feel呢個現實都唔簡單

巴打都都接受現實喇

曱甴就不了 應該好快又砍掉重練

唔好再虐待動物 你叫米八虐貓好冇？

係難架啦 起碼我接受緊 早d醒唔好再沉

接受緊架啦 無再覆佢 佢見我唔覆都無再搵我 知咩事啦

虐待同打係兩回事 你喜歡啦 頂你

頂 轉頭呀 我直情正常人黎啦
同你差唔多啦
全世界囉 除左你一個咁

姐係你認自己食膠 傻仔
唔洗多謝我
換個副眼鏡啦 你邊忽好
係咪你教壞人地
關我咩事？
咁我咪打死條友囉
依家啲人咁鬼囂張
又話唔打依家又打 望乜

關我咩事 我又唔係傻 得你自己自high

第一次用左年幾 呢次用左個幾月到 可能受過一次 慢慢開始係入面學識左啲野

月頭落club飲野識左個外地人，拎左contact 之後每日都有找佢傾，得知佢同另一半就散(長期long d)，突然發現呢段時間都係我找佢，佢冇主動找過我 就諗起毒撚切忌有自信，睇個勢都係我諗多左

咁轉個頭先喇 大家咁話
又抄我
禾咁慘
有乜好笑
我見你平時都係咁食嘅
原來你係呀sir 失敬失敬
差唔多又要換了 忽忽
係佢教壞我囉
因為你係咁想我病 我病咗你實走唔甩
空手道黑帶？
今時唔同往日啦
有人打我實還拖 我個樣囉

人好予盾 有時知道真相又會同對方請我唔介意做朋友

近墨者黑 一隻手啪唔響嘅

唉 最緊要你識醒 唔好再陷返入去

講中左我 之前攤完牌feel到佢唔鍾意我 我就懶大方講左句 如果做購友舒服d就做朋友 但自己根本唔會甘心

醒架啦 呢個星期都諗左好耐下 比fd屌完再屌先識醒

食蕉啦 頂你 又係你話我鐘意 然後又頂我

如果佢真係有意思就一定會搵你

club識果啲就真係...
真係鐘意一個人就會一得閒就搵對方

就算依加搵都唔會係有意思 知佢識左第個

有益 好呀 吹咩 咁樣叫我唔洗俾我話返兩句？

你聽日就會病 你唔係囉 唔好博懵
事實黎喎
係呀 禾都覺
梨特別好笑啲囉
你幾時見過我
係呀 你小心啲
我一早知啦 你係猩猩黎？
你算啦
鬼叫你成日串我
係呀 知驚未
我係咪要驚？
黎呀 冇人想睇你
有冇睇隔離台講淘寶賣家 笑死

明嘅 但行前完又後退返呢下好難
可能係習慣咗未適應返

希望結果唔係損手爛腳

根本個個都係咁 包括樓主
因為自己覺得就算一齊唔到 起碼仲可以係身邊默默付出 但同時自己內心又會好唔甘心 好想做啲野希望佢有日會改變心意
但其實有啲位變左 就唔會再返到轉頭

咁都好呀 你啲fd唔會由得你 肯屌醒你

你咪墨囉 你有自知自明就好 夠鐘返醫院啦你

都係嘅 不過佢識左第個又點 可能有日佢又玩厭左

洗唔洗買定兩打俾你？ 你把口咪一樣咁閪

加油呀 我已經損手爛腳

呢d唔理lu 不過諗起佢叫我以後唔好扔低佢 依加諗起都得啖笑

想盡快放低到佢繼續上路 不過今日好左好多啦

閘住再反彈 我唔係傻仔 得你係
你閪口都係事實

梨夠膽就大聲笑
唔會話你知
未驚過 你放心
威過龍咁威 你先係
你咪唔好信 我多麼的純品
咁唔串囉
未驚過
你想驚咪驚囉
誰怕誰 5555
無 睇吓先

屌佢地啦 個個都係咁講 話以後帶你去邊到玩 你有咩想講可以同我講架
講嘅又係你 自動走嘅又係你 承諾呢啲野真係聽完就算 唔好咁認真 我都唔會再信承諾 除非有日有個人可以打動我 講完又真係會實現 做唔到就唔好同我講呢啲野

你咪黑哂囉 我接你返去

慢慢就會愈黎愈好 巴打搵野增值下自己
你值得遇到個更好嘅人

兩打驚食唔哂 不如分啲 大家咁話喇

就黎認定終生既時候，發現原來佢覺我我好自私好困身... 佢每日準時返屋企，並唔係因為掛住我，而係我迫佢咁做，迫到佢無無得抖；佢想出去飲酒，因為我既問題，我迫佢去買餸我放學煮飯，所以佢無得去，又係我錯... 因為佢話食麵包就得，唔洗咁多花神。

原來我每日返學返八九點，返到屋企又要幫佢執頭執尾，有時候十點鐘先可以抖抖，到頭黎原來係「應份」咁做。

原來佢一直都好唔開心，我仲留係到有咩意思？三年啦⋯ 原來佢係咁諗我架。

你小心彈左出去 蠢嘅先信你
唔好抄我 收你版權費
你推都冇用啦
哈哈哈
冇見過就扮見過我
我知你其實驚到瀨晒尿
多謝 你自己話忽忽嘅
天大嘅笑話
咁就岩啦
投降啦你
sry我唔會驚
打前你食下膠先
笑到震
點解你今日咁得閒

呢點真 點解可以咁輕易就承諾人哋

我都係咁諗 証明佢只係當我一個普通人

D回覆係咩事 逐句逐句覆

只要係覆你 佢就點都得閒

有時迫得人太緊反而會愈迫愈走 你地都冇好好表達自己既感受 就算你地付出再多都好滿足唔到對方都冇用 其實呢個都係個機會俾自己反省下

冇錯冇錯
好有火花

係囉係囉
係咩事呢

其實
佢改變左心意又好
改變左性格又好
對已經move on左既我黎講
真係仲咁重要？
我未來既計劃已經唔會再有佢既位置

望著是萬馬千軍都直衝
加油

嘩我屌呀 點解個個都會講呢d嘢 佢就隨口up 有無諗過比佢flirt嘅人會好上心

真係中意既話應該秒回
然後越傾越夾
唔會一話約去邊就話下次

個男仔要好man
你先會甘心受

乸型咁你應該秒速不了

一腳就畀人踩死

你會買咩甜品畀月老先
同埋買完可能都係藍tick

情苗係慢慢滋長既

你？
呢期loop邊隻

而家係天堂有路你不走

有得揀做咩動物就好
我想做隻貓貓

我都想做隻貓 養狗係佢為你服務 養貓就你為佢服務

準備陣亡

狗就係忠誠既朋友
貓就係吊癮既女友

但係我做貓既話會好嗲個奴才

冇事既
真係搞唔掂就...也許下一個會更好

食唔晒都要食 唔好浪費食物 我塞你食呀 洗口啦

其實如果大家發現有問題果陣 應該好好坐低傾下 點解決問題 佢咁講會唔會自己真係迫得佢太緊？

唉 有啲人就係咁 只要你有把口/手 你識講野/打字 你就可以隨便亂咁講

move on啦絲打 搵個第個啦

搞到我以為佢好依賴我 但後尾佢講佢tried 完美否定晒之前既野 如果當初真係大家鍾意大家一齊左既 我一定錫到佢濃

最簡單 識第個

你兩個

應該話點解人心咁易變

佢好正經咁覆晒你每一句

幫緊你一把

我好正經啊

咪就係

其實黎黎去去都係我地傾 有冇諗過開tg group

好同意
一睇就睇得出好正經

等你支籤準喎

都得喎

move on左就唔會care 但未move on就會好care

又唔一定要秒回嘅 大家都有自己嘅野要做

或者睇地點人物啦

大部分人都不啦

以前聽台灣啲人講話會買朱古力俾佢地

你地花生友

岩岩聽緊自動棄權

岩啦你同貓奴圍爐啦

你又想做貓 你兩個做貓 之後貓奴為你地服務

可惜事實唔係咁

正經玩野

多人就考慮下

我都想咁易放得低 話轉就轉 ching示範下

留名等樓主開

係真
真係唔再理佢點諗點睇既話
人生會唔會真係好返啲

起碼會交代下自己忙緊有野做緊
然後真係會應約
再攬下抱下

響海邊一陣風吹埋黎好凍咁
側邊仲有人撞埋黎
個男仔即刻捉住你攬到實
然後響你耳邊講句
要拖實先得家嘛

咁算唔算係好既地點同人物

月老食朱古力咩
你試過未

冇食花生喎
真係為你好架

歌名反映現實？

你咁想我畀人打？

開啦開啦

我自己搵到個值得死心既理由先醒一醒 依加好左d 你真係咁辛苦既不如多d上黎呻下

有人入既我開都得既 無就不了

有5個想就開啦

可能會嘅 睇個個人嘅心態

攬下抱下果啲應該係要真係一齊左喎

果啲應該係叫暖男

唔知呀 啲台灣人係台灣拜月老就話買朱古力果啲 香港就唔知

又唔係嘅 首歌以前都有聽 近排又搵返啲舊歌出黎聽姐

你點會俾人打？

開左就會唔止五個入黎架喇
開啦開啦

好睇果陣個人夠唔夠正面向上

可能快左少少
咁都可以係攬下鼓勵下對方既

咁你心目中既場景係點

香港好似冇乜人會拜月老

係咁loop舊歌
我而家連歌都唔敢loop
驚一聽就會fail返

你唔係話貓奴會虐貓咩

最多post多d正能量長輩圖比你地開心下><

我都想搵到個理由 突然之間就斷左so sad 我都上得唔少

同人多d傾計分下心啦 我自己係忍唔住stalk佢 見到佢識左第個 我先收皮 廢是阻住人

岩岩分左手, 發現無辦法有共識真係好辛苦

宜家一日message都唔夠之前一朝
可能大家都忙啦 可能啦

攤出黎同佢傾埋都無共識係辛苦d 大家各讓一步囉 無辦法

佢一直無抱怨，然後一野爆我

無法鳥 佢企到好硬

真係要 好彩有班兄弟肯陪我飲下呻下 不過當自己一個個陣又會諗起佢 明明佢已經已讀不回 仲係想搵佢

其實開係ok 但怕開左就靜曬 除非你擺條link係度等人入

唉

啱啱飲完人地餐婚宴 外賣打包走埋啲嘢 不浪費
我好飽了 啱啱刷完牙喇
勁眼瞓 準備昏迷了

真係...一到呢d鐘數又好掛住佢 都唔知掛黎做乜 唉 明明人地個心都唔係自己到

開左就預左每日接受負能量 你頂唔頂到先

放手可能都唔係壞事既 比大家冷靜下諗清楚仲好 愈chur佢愈企硬 千其唔好chur佢呀呢段時間

慣左 怕乜

總之千其唔好搵佢 留低個好印象算喇 總會放低嘅

一齊放負起碼可以圍爐 知道有人明 最好大家都可以放放下就放低到

開住先 我應該又成晚訓唔到 可以做大家樹窿

無搵啦 stalk下都仲有既 搞到自己好撚cheap

哇屌 真係hurt撚死 我本身都約佢聖誕 但應該冇左件事

你唔打過去佢都未必記得約左你啦 放手啦

正面向上咪好得快啲 相反嘅就

熟嘅都仲有機會咁做嘅 但識左唔耐冇啦啦攬對方有啲怪

咁你都叫有反思過呀 遲d遇到愛你既人 對佢好d就夠啦 爛桃花既野唔使睇太重

唔知呢

都係嘅 要拜就飛台灣啦

我已經慣左 冇歌我會生存唔到

可能佢會對你地好

長輩圖就不了

一齊左幾耐？

淡左

咁嘅話其實大家都要好好反省下自己

我就係驚開左呢到就靜晒 事旦啦 開定啦 入唔入隨你地

少有喎你
聽日早餐 你刷唔刷把口都係咁

一到深夜好靜嘅時候就會係咁亂諗野

一樣 已經好cheap喇 再搵真係搞唔掂

傻子here

最衰又block唔落手 依加係咁stalk都冇用

開左grp啦 想入就入啦

所以我寧願聽人放負 我可以分下心 有group叫我 都係比返樓豬開好d

呢樣真

sry我未追到po 唔知你開左 我又開左

exact7ly 但block真係做唔出 慢慢睇少d算

以後唔好咁啦

都唔捨得點會blk得落手 stalk只會令你更加掛住佢

但有啲人聽得多遲早有日佢都會頂唔順 開左啦 入黎啦

Link呢

啱啊

上面有呀
呢到都俾埋你
你地傾住先 我有啲攰 訓先

不過我都覺得攤咗係好
好過keep住勁曖昧但原來係我曲解咗

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是有我的自由

長期灰機喎

識左冇耐可能一攬就撻著呢

係咪首先要有個靚仔

飛得台灣就唔拜月老咁少野啦
梗係去玩
然後冇左拜月老件事

沒有歌 怎敢說心事
本身office費事開youtube
但係有時得自己一個
就會偷偷地開黎播歌做bgm

我個人覺得如果大家都有意思其實自自然然都會一齊未必一定要講清講楚 相反純粹單向模式(佢當你普通朋友)既話咁就比自己冷靜下比個好印象人算 不過呢d廢話相信大家都知 做就難

做真係好難

要大家都有意思已經好難

睇人啦 有啲人覺得攤左個心會舒服好多 雖然可能會得到sad ending 唔係長咁樣落去啲關係好似唔上唔落咁 好辛苦

癡線 識左冇耐你都唔會敢走去攬人啦

咁又唔一定嘅 正常樣都夠

兩樣都辛苦咖啦講真

咁有啲人玩嘅途中會順便
不過睇下自己啲fd會唔會去啦

其實聽歌有時都幾好 冇咁dry

你咩樣

係呀 有啲人直情唔會有表白呢個過程就一齊左 有時覺得自己明知係單向模式 唔應該再走去問對方答案

係架 但起碼你自己有去做左啲野 唔會後悔 好過你繼續keep住暖昧 然後拖都唔知幾時
早日move on呀

暫時keep contact 未放棄
都未move on得住
不過我覺得我好快說服到自己

其實我覺得攤左會比較好 除非你同佢識左好耐 已經係幾年frd 你怕冇左呢個朋友先選擇唔講 如果唔係唔好拖太耐

突然覺得呢首歌既詞好中，唔知係咪講緊呢樣野

係你彈 你咪蠢
我出版先嫁喎
咁走先
我請你食香蕉
你唔知啫
唔知扮知
客氣 咩係忽忽
笑吓啦
睇吓點
輸一半都唔制
你無膽嫁？
我知你膠力十足
同一對手 cls
尋晚去飲 一早3點到咗 攰到傻

唔洗洗版嘛

不嬲都唔鍾意浪費
食咗少少嘢 閪口都要驚蛀牙嘅

平常心傾啦 唔好咁在意

係 拖太耐自己都好辛苦 早啲攤早啲俾自己時間去move on

失去的 唯有認了 在冥冥中他不屬你的

再嘈彈你出去 我冇信你喎
你咪呃人啦 搵鬼信咩
你淨係識得走
唔食啦你慢慢食啦
我點會唔知
事實黎喎 你望下塊地
你咪忽忽囉
從前有三隻蝦？
梨仲串緊喎
算啦你 你唔夠打架啦
我大膽過你喎
點夠你多呀大佬
佢仲要話係個客隻手問題
咁早去玩手指？

我點知你
叫你食蕉呀 笑左

我都有盡力去同自己咁講
不過始終都會有啲灰

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運

前心儀對像約我去旅行
鍾意左佢一年半 以為慢慢黎會好啲
以為機會黎啦飛雲
同佢去八日韓國
我一直都未有勇氣表白
去到第四第五日 終於有勇氣問 你覺得我係點既人
佢話無咩呀 我話無其他回應啦？
佢話唔講啦
由果一刻 我醒目唔再問落去
因為答案都幾明顯
醒起有日食野 我見未坐得入去 先坐佢隔離
心諗可以坐佢隔離都幾好呀
跟著條友走左 佢叫我坐過去 我心諗fine
跟著行街 有時佢叫我行其他地方 佢話唔鍾意有人係佢後面
我fine 你估我好想行女裝咩 唔係尊重佢 你求我都唔行
都唔知咁紳士做咩 有時見大家入左男裝 我都快快手睇完 同佢講走 廢事得我自己一個睇咁戇鳩鳩
自從佢答唔講啦果一刻
我先有啲放鬆得黎又帶點唔知點既感覺
我都帶諗過 我條件又唔算太差呀 應該做既都有做
唔會做啲一啲唔紳士既行為
諗返起都覺得有啲戇鳩 第一次鍾意人咁耐 以為以結婚前題下慢慢了解一個人 點知我又真係咁柒戇鳩
依加好呀 旅行得返幾日 有時行行下 我做返自己 唔再尊重佢 我睇我想睇既野 你揾到我就揾
揾唔到就自己返去住果度
利申返先 全程都係AA 我唔係做水魚既人
當然 有時我比多啲

係真
如果feel到有啲意思就

你眼中既正常係點先

玩玩下就會唔記得咗
同班fd講要拜月老既話
佢地會唔會話你想發姣

聽住歌做野提高工作效率
dry就......已經sry到慣

會虐貓喎點會好

有答案咪做返自己，唔好再沉啦留個好印象算啦冇下次

Thx bro
韓國再凍 都凍唔過人心

比著係我 得返果幾日一定全程無心機

証明我有緣無份姐
無謂強求 我看開一點

講真，睇得上眼令你想追既人99%係有仔唔係就有好多人追緊，果d咩個個以為佢好多人追其實冇根本唔存在我個人認為 睇下好唔好彩簡中你咁解

點都會有啲灰嘅 唔灰嘅話就唔會上黎講野

早啲知個答案都好嘅 走早走著 唔洗放個心落去
巴打你值得更好

被攬果個都驚啦 仲講咩有啲意思

整體人企企理理咁 不過都係果句 睇feel

我覺得會 所以如果真係想拜 一係自己去 一係搵啲都想拜嘅fd一齊去

會跟住唱
你又黎

佢成日都話自己好

咁諗就岩啦 總有一日你會搵到真心相愛嘅人

都係嘅 大家加油啦

I know that feel
直至我剛剛聽到呢條片舒服返好多

中撚哂

好似真係病咗 我屌 又發冷 又勁攰 瞓咗九粒鐘 仲攰緊再瞓5點鐘
有食呀

你彈得郁我咩 扮乜嘢
閪口緊係我先
仲識行
飽了 有心
我見到你 你見唔到我
好乾淨
你就真係忽忽喇
我唔食蝦的
唔算好串嫁啦
未打過邊個知
要走轉鬼屋
緊係啦 你成日派
佢話明明兩邊都係同一方向
證婚4點就早到咗

笑死 神預測 聽日去睇醫生啦
繼續食啦 食多啲生果有維他命C

我彈唔郁咪call人馬黎幫拖囉 邊得閒扮 我好忙架
你都知自己閪口
好幽默喎
你鬼黎？
因為啲人幫你清潔左啦
我人黎
冇人叫你食
搵鬼信？
一早打左啦 你舉晒白旗
黎呀
你成身欠膠嘛
口才 仲要有幾張圖去證明
你仲早過證婚

明明尋晚咩事都無又無淋雨 屌
胃口都無 已經碌咗上床 發哂冷

咁誇張 你忙派膠？
知咗好耐啦
都幾嫁 你千祈唔好笑
貓嚟
因為係廁所 所以清潔工幫我清咗了
忽忽星人
唔好拎蝦出嚟
你唔好信
幾時有投降
海洋公園見
你膠力十足
同一對手換幾套衫 當人傻
睇吓有無嘢幫手就早去咗 點知無

話左你啦 有round 3啦 可能平時你串得我多
com多幾張被啦

知驚未 你又知嘅 你咁鍾意食膠
好彩你都有自知自明
放心 我唔會笑
我會睇到貓喎
所以你認自己瀨尿
你個名黎？
你話唔拎就唔拎架啦？
唔信呀
由你講野果刻
黎呀
收皮啦
呢啲咪專呃你呢啲傻人
冇你嘅事呀

你把死人閪口 唔好再詛咒我 講乜中乜 已經笠咗兩張

咁我又未驚過 睇得出嘛
不嬲都有 放心
咁就最好喇
咁做咩
邊隻字有認呀
你既種族黎
我講就緊係唔拎
你唔信都無計
從不投降
我驚你嚇到門口都唔敢入
皮係點樣收嫁
好明顯買家係你喇
結果都係有野幫下手

關我咩事 你自己渣 我神預測
依家好啲未呀

其實你巴定絲？你似紅巴喎

不讀不回有男女之分咩

明明你就驚 你都知你個樣似食開膠
叻仔

咩做咩 你話我睇唔到你
隻隻字
你又知？
得啦 我係要拎
你人品唔值得信
你唔投降會死架
我由窗邊入架 btw依家都冇鬼屋啦
咁蠢嘅 你google下
你就買家 我賣家黎
好勁喎 幫到病左

想了解下男多定女多 頭兩個post 5050 ，而家男多D

屌岩呀，你晏就搵佢，可以第日晏就先覆，講真無興趣既不如早d完，廢事越踩越深

食左兩粒藥好返D 仲周身唔舒服 頭痛 成身散哂咁 中邪

我真係未驚過呢 成日派膠就遇左嫁喇
又話唔讚既 咁快就讚我
呢句唔覆了
未見過我呀
咁樣你講哂啦
CHECK左IP
你慢慢拎 走人先
我都無話要你信
點解要認輸
原來泰山後人 荃灣唔係有個新嫁咩
我唔識GOOGLE
以為影4張相唔同衫就呃到人
幫果日仲好地地

你咁咒佢 但又關心佢 你兩個互動真係好很正

問世間情為何物

柒頭 你仲係好渣 一定係串得我多 先變成咁

證明呢 你仲咁開心
擺明諷刺啦傻仔
但係你覆左喎
見過啦 個樣好蠢
係呀
過黎呀 我唔驚你
係呀 知我厲害未 但你話海洋公園喎
全能google都唔識？ 你返小學再學過啦
咪呃到你囉
人問題

我怕佢死左係到咋

有野想分享？

然後你就好lonely

佢咒足我幾次 我病足幾次

食屎啦你 仲未好返就連住嚟 係你咒得多

人地死纏你唔放 冇計 take care啦

咩lonely

咒唔咒你都會病架啦 唔好瀨我

屎唔係拎黎食 笑死人 你體質差 邊得閒咒你

咩死纏佢唔放

手都無震 我好興奮呀.JPG
我唔理咁多喇
講俾你聽姐 等陣你分唔到邊句打邊句就唔好喇 咁都想搵位串我
成個豬兜咁
邊夠你玩呀
不了 唔想俾人打死 唔過黎
失敬失敬 送你返森林 咁除左海洋公園仲有其他既
我真係唔識呀 等陣你解釋
我又唔係買家
你咒我

係咁咒人地 好似怨鬼咁跟住佢 仲唔係？

上次你咪震到柏金遜咁囉 呢個人病到傻左
諷刺當讚美 傻仔
我點會唔知 你估你咩 我唔係串 係問下你
做咩咁話自己
你不嬲都唔夠
你又話唔驚
依家邊洗住森林架 所有野都好進步晒啦 你去玩左先
唔啦 我驚我講完你都唔明 你都係搵啲專業人士教你
你遲早係
邊到有

不了 咁我祝佢身體健康 快啲好返 勁過馬嬲

識咗個細我7年嘅女仔，
佢有個師兄今日約佢散步，
唉

唰唰唰

睇下你幾關心佢

前世已經係冤家？

前世係冤家 今世係...

定係每一世都註定左係...

冤鬼纏身

我都未試過連病幾次

拎嚟玩？ 未試過咁差 你成日咒我嫁啦

此震不同彼震 係呀 又頭痛
睇吓點睇嫁啫
你咁蠢就係驚你唔知 唔知你啦
麥兜個fd
好似係 讓你
唔驚啫 但你明知有嘢唔會走過去送頭掛
住緊外太空？ 朋友話一般 等三個鐘玩一個鐘
你唔講又點知我唔明呢 你咪專業 成日講
唔會囉好無
咒咗我幾次了

咁你自己有冇約佢先

仇人

有 都有出嚟做運動

冇人想纏你

咁唔通我問題咩
我祝你身體健康 壯過馬嬲

原本你平時玩開屎 咁你問下自己啦 咒左幾次姐

又唔同呀 去訓教啦柒頭
你自我感覺良好
你又知我蠢？ 問下野又話串 你咁諗我
咪你囉 豬兜叔叔
唔洗讓啦
你會架喎 出黎隻揪呀
唔話你知啦 容乜易你黎搞事 我連屋企都冇埋架 玩一個鐘咁多
有機會咪話你知囉 我業餘架咋
聽住先
咁希望你快啲好返唔再病囉

咁佢師兄約佢散步都未話代表咩嘅
佢唔抗拒嘅你咪多啲做主動

主動得多 人都累了

睇唔出喎

擺左咁多心機響佢度
都想佢有返少少回應
我們明白的

唉，永遠唔會第一時間覆你，真係知咩事了

壯過馬嬲 食屎啦

玩炸屎 我都想知呀 仲唔夠呀

驚同震兩樣野黎 去左訓啦 不過唔係柒頭
當然啦 唔係點生存
睇得出嫁嘛 你知你嫁啦 無時無刻都想串我
你好呀
咁你咪好著數
我無咁蠢 邊度等呀
無人想知呀 間鬼屋好大間
又學我 得返呢句 專業扮業餘
唔洗聽住先 根本唔會
呢句先岩聽嫁嘛

覆你就hea回求其一個emoji就算

隔23個鐘先覆

向好果方面諗
好過藍tick

出到嚟見面又唔係咁冷淡

咁都好啲
起碼有互動

打算出多一兩次就表明心意了，再係咁落去太折磨

sor禁錯負評

我會觀察多陣
或者慢慢淡左佢

多謝 Ching

都係嘅 所以試多1-2次 如果佢都冇咩反應就好放手

你jm9

啊你條友呢 唔咒你啦 你仲要叫我食屎 咁你想我講咩

原來你又有呢啲嗜好

剛剛好

笑下唔犯法掛

馬嬲咁細隻 講都講得唔好聽

細個玩煙花玩炸屎 鬥快跑

收兵既人係咪唔會提自己男女朋友

走啦 你又唔認
點會生存唔到
你近視點睇得出呀 果個係你黎架喎 你係咪搞錯左呀先生
你點呀豬兜
Er....少少咁啦
唔多覺喎 你話事啦
又係你問 你去試下先啦 試完話我知 最多幫你排一個鐘隊
唔係要講咩 真係業餘黎
lm等睇你會

咁嘅話咩mood都冇晒啦

係唔犯法 想知你笑咩姐

咁煩架 嫌三嫌四 猩猩好唔好？定你想要大笨象/熊人？

果然咩人就玩開咩

多數都唔會 唔係點會叫到兵幫佢做野

加油巴打

一直避開唔講，通常係咩原因

講得好
有時只係唔捨得斷

Er...點解你會覺得收兵嘅人要提自己男女朋友 你覺得佢地講左對做兵果啲有咩著數先

係 捨得嘅話就唔會咁頹

捨得既話就即刻超脫到自己

更唔會有感情台

唉
人生好難

點解咁靜 有冇人呀

Agger....

係度

好靜呀

唔知點解 peak season忙掛

可能個個都出晒去玩

笑吓你又唔得

做人有要求啲好
熊人啦

我癲嫁

唔係做乜要認
唔通人地講咩都要入耳咩
戴眼鏡囉 我係話你想串我
唔知 好返啲掛 去咗拜神
咁我攞返少少著數先
見人見智 亞努亞圖
你排完隊叫我
你喜歡就好 深藏不露
會你老板

傳說中既sem尾？
返工之後已經冇左sem唔sem尾既概念

其實呢個時候係趕project既高峰 一係就就黎final
有冇覺得自己好老

不要再說了

好懷念做組爸搞完細O再直落做OC搞大O既日子

返工之後係收左工同fd黎個happy hour都話攰得滯
三十歲未夠已經畀人叫叔叔

年輕真好

你成日都笑我架啦 又唔係第一日嘅事
頂 你jm9 病好啦？

你要求太多
熊人會俾人獵殺

睇得出啦 又玩屎又打貓

事實黎喎
係呀 你點知架
你深左啦 好似係你串我先架喎
笑死我
有咩著數
得你自己睇法唔同姐 你贊助機票？
我幫你排最後一個鐘咋
我不喜歡 睇唔出呢
我係你老板 炒你魷魚

唔係已經完左sem咩 依家等緊exam

我見有其他U仲趕緊proj 視乎咩科

所以一到呢啲時間好崩潰

鐘意一個同自己距離好遠既人 明知無可能 所以都無諗住話佢知 反而轉換用另一個身分去支持佢

所以你唔好大驚小怪啦
身體仲怪怪地

好多咩
受保護動物

你小心啲呀

你又在吹水了
那些人是智障
的確係深咗 我講你嗰句嘢 想借啲意串我
有咩好笑
未知
個個人嘅觀點同睇法都唔同嫁啦 當然唔係
依家排一個鐘入到去啦
笑死 睇唔出
好惡呢個老板

咁你咁樣做自己會好辛苦

我幾時有大驚小怪
點為之怪怪地？ 人怪所以身體都怪
有機會買一打香蕉俾你

唔好問啦shu
你就唔係啦

警已報

係架 衰在自己鐘意佢無計
有得俾佢當朋友就已經滿足啦

水係拎黎飲架 你唔好玩水
你也是
咪係囉 所以你咪睇唔出 冇啲咁嘅樹
你 咁拜完有冇話啲咩 有冇求籤
咁你又講
得你唔同咋喎 我地大家都一致 唔係贊助機票 咁你點我去無雷公咁遠嘅地方做乜
咁排一個鐘嘅話你就自己排 最多我企係門口笑你
有咩好笑 呢啲就係我嘅厲害
對住你咪要咁囉 你成日頂撞你嘅老板

或者呢個係另一種對佢嘅愛 但當有日佢搵到佢嘅另一半
你會更加痛苦 加油絲打

當佢有另一半 我就會離開

傻妹

喜歡妳最好不要講 安守這位置

但心裡有時會覺得不甘心

有冇人覺得人愈大 好似開始覺得同身邊嘅朋友唔岩channel

今日聽到佢講 如果結得成婚 會請你地
係咪已經有男朋友

發覺自己認真左 好想有個解脫

講完又唔俾問 咁霸道
我是

浪費警力

頭先囉
好攰咁 有時好想瞓 一日瞓兩轉 瞓完7-8個鐘起咗幾粒鐘就瞓返幾個鐘 瞓咗5日12粒鐘到
多謝

結得成婚 我估已經有另一半 睇幾時會...
但佢冇講過佢有男朋友？

吹咩 我係咁霸道架啦
你係鬼

冇呀 警方準備頒良好市民獎我

dun ff too much
其實...你係咪豬黎 你訓完未
準備收蕉啦

你平時吹開
唔好老屈禾
深左就代表睇唔出嫁咩 咩天理 扮哂蟹
純拜神 無乜特別
講下又唔得咩 咁小氣
你地大家係指你一個 流落荒島
又吹水了 說好的一個鐘 咁屎嫁
笑你是常識吧 讚兩句識飛了
瘋狂挑戰老板權威

霸道大隻女
咁你就要驚了

最住浪費大獎

我無
唔係囉 呢兩日正常返 唔洗再補眠 我都唔知做乜
LM

屌你老味個post有人分享自己故事咪大家吹下水比下意見講出黎舒服過自己屈係心，幾條撚樣就小學雞咁鳩對話仲要長到水蛇春咁都要引用 我屌撚晒你地幾個老母

無提過 可能性格問題
其他女同事會提佢地自己果個

入唔入grp吹
樓下有人屌我地老母

有d人係鍾意低調嘅 講到結得成婚...似真係有個穩定對象wo

估冇用既，下次同佢傾計果陣直接問啦

都係果句 認真就輸
都係抱住觀望態度個感覺舒服好多

但你同佢識左幾耐？平時會唔會傾下計？

可能你岩 我果個今日birthday送埋禮物到頭黎得到句多謝兄弟

俾人frd zone左 你挽猿啦

你地私底下慢慢刷火花啦 俾人鬧啦 係咪衰呢

你太認真
我今日對佢個態度都HEA左好撚多 無以前咁上心同埋無哂笑容
個心舒服左好多

Push
有需要就入grp傾啦 係個po呻都得 如果唔係就冇左開po個意義

Tg?
行雷出世 怕佢麼

上面有
咁你去同佢講 我食花生

Push

仆街仔
佢真人出到嚟咁樣兇我先算啦

push

又仆街仔 唔係我要答咩
你都r唔到人出黎啦

你花生唔幫拖
我不搞事情

有時講左等自己冇咁遺憾 唔做又唔知會發生咩事既

點解要幫你 花生不嬲人人都鍾意食
信你都傻

賤人 食呀食多D食肥你
多麼善良

你把口呢 積返啲口德啦
講緊我？

你把口都差唔多啫
禾牙

我就冇你咁衰嘅 你不如洗完個口先返黎
0分重作

老老實實 你地唔覺得有問題咪算 仲要bin 人地C都幾無品 可能我老SF啦 連登同以前唔同多左好多波台狗式既吹水POST無質素可言 所以樓主唔好話呢D度靜無人講野啦 D人見到吹水post 又點會入黎呻 我於心不忍講 畫晒出腸講埋今次

佢好似你咁客氣啲講就無乜嘢嘅 佢要屌埋我地老母
咁咪同佢開心吓囉 同埋呢個post樓主一直都有覆返人
我地又無阻到人 唔知有咩問題呢 真係指點吓我迷律

唔係度講嘢啦 啲人乜撚都管 唔撚俾人講嘢呀 又唔俾小圈子 係tg繼續

第一次入嚟講少少如果有人理我嘅話我再講多少少啦

如果再比我又得認真去選擇，我應該唔會搵返佢同佢一齊，係一齊之前我都諗得好仔細因為我嗰陣時特登避開佢好驚又俾人拋棄，到最後我都係忍唔住曖昧左好耐然後同佢一齊左。
之後一齊左一段時間佢就話已經唔鍾意我已經要分手，過咗兩三日佢嘅朋友話我知佢出邊已經有一個新嘅男朋友，今次係我第一次叫做咩叫拍拖但係令到我亦都好痛。我自細係單親家庭成長父母對我影響好大令我好冇安全感 ，我對佢依賴好大所以佢話分手嘅時候我都死纏爛打。
不過呢啲全部換來嘅只係俾佢羞辱我嘅尊嚴因為我同一隻狗冇分別係冇人再愛
佢嘅離開教識我根本就唔使咁認真，認真付出得你會受傷。

適可而止咁樣 做下狗公，做一個渣男至少唔會再受傷，我係一個好廢嘅男人我已經唔再相信愛情

咁睇嘅話 個女仔都算係個player 有時曖味同係埋一齊嘅感覺可能又會唔同 然後個女仔又因為新鮮感 搵第個
不過我相信個女仔遲下又會咁對佢嘅新男朋友 所以巴打你唔洗為呢啲人傷心 因為佢唔值亦都冇資格
曾經我都有唸過係咪做player會開心啲 但其實你始終會覺得咁做過唔到自己果關 你只係咁岩唔好彩遇到呢啲人姐 我相信你有日都會搵到個真心相愛嘅人 加油呀巴打 唔好放棄亦都唔好咁諗自己

認真對段關係 因為太上心 唔開心足咁耐
到頭來俾晒我地啲對話人地睇
仲要搵人代佢話一直以來我連佢朋友都唔係
原來以前講嘅嘢咩都係假 係得自己先信去堅持
認真最後只係變到愈來愈傷同被背叛
對方根本話變就變

前排揀嘅話係無後悔同佢frd過
但而家好後悔當初想離開嘅時候
信佢講話真心對我同唔好諗咁多
之後又踩返落個坑到

唔關你事 係你愛錯左人 之後你變成咩人我控制唔到 但起碼學識保護自己

你地之前講野好曖味咩 居然係連朋友都唔係 唔通真係你太多心？

唉 你只係唔好彩遇到個咁嘅人
有時有啲人就有幾面 呢頭對你好 果頭就話咩都唔係

知道啦

好難捉摸呀女人心

其實男女都一樣 好難明佢地唸緊乜

唔鐘意你咪覺得好難捉摸 乜都唔俾你知

可唔可以同我tg傾下

點呀你

我仲未有對象呀

搵囉 大把女等緊你

其實我要求唔係好高姐，我只係想搵個同我差唔多大既24歲 眼大大，唔洗戴眼鏡，左手寫字，食飯嘅時間唔講野，孝順，有禮貌，專一，守時，唔港女，唔拜金，鐘意笑，右邊面有酒窩，膚色白，正常身材，唔好太肥太瘦，講粗口okay 既女仔姐

岩既PM我

你咁高要求 搵十年都未必搵到

user blocked

講還講你做咩負皮我

唔係我負皮你

嘩屌你搵到個中一半既都好難

搵到我行一世喎

巴打 你咁既境況去相親比較適合 乜邊隻手寫字真係咁重要咩

緊係其實唔重要啦

約左22/23去找佢(外地)，佢又得閒期待緊

唉 遇到愛情騙子

你算啦 你搵到我切

一睇就知佢玩野啦

你有咩切到呀

加油呀 樓主lm等好消息

介唔介意講下？

你到時咪知囉

身心受損 只怪自己on9蠢

又係好識flirt人？

遇上玩家

以後要醒定啲 唔好咁快對人上心

而家仲要日見夜見 唉 fuck!!!

嘩 good luck

好想死

扮冇野囉唔係可以點 下個會更好

唔係呀 扮無事 正正常常咁 唔好俾佢覺得佢好似winner咁

因為件事已經搞到我情緒有困擾 我真係好撚蠢

咁依家清醒左佢係玩家 就唔好為左佢再搞到自己唔開心 咁樣唔值得 加油絲打 呢到大家都會支持你

又返黎lu

你冇事嘛巴打 突然退grp

比佢block左LU 逼得佢太緊 CHUR到佢嬲左我 唔會氹得返 我係時候move on 了

做錯d咩 之前明明好似有返d機

本身好地地架 仲約過出黎兩次 本身再約左聖誕果排出黎同埋交換禮物, 但發現佢最近係連登識左個男仔無耐 仲即興同人去海洋公園 雖然佢話陪人only 但我忍唔住係咁問佢野 又攤多次牌 之後仲要誤解左佢講既野同佢嘈左 然後就無然後了 佢block得就預左唔會unblock我 佢之前話過block左代表唔會比任何機會佢

同埋份禮物其實我一早買左 千幾蚊既皮革 我ig dm佢同佢講會照寄比佢, 佢叫我唔使 仲話會連同之前送比佢果份禮物比返我 我聽到果下個心碎晒 但其實件事係我錯先 如果我無chur佢 無發神經 無多疑 就唔會逼到佢咁 點解我自己唔可以好地地同人做朋友先呢 係都要急住要個答案

同埋諗得出既途徑佢都block晒我 除左等佢下左啖氣會搵返我之外我無野做到 雖然我知佢肯定唔會咁做 呢樣野我都算了解佢

因為見到佢TG都BLOCK埋我 所以好SAD 退晒d grp 想DEL埋TG

有咩係度呻啦 唔緊要架

好呀 我長期MON住連登 返工都無晒心機

撐住啊 做野唔好頹到俾人鬧啊

d fd 屌極我都聽唔入耳 但係琴晚頂唔順講埋比屋企人聽 比佢地鬧左一輪其實舒服返好多 返工就無乜野既 呢排少野做 所以頂到

btw 有睇過你 鬧交話女朋友係雞 果個Post

巴打慢慢move on啦 女仔block得人好少會unblock 就算會都一年半載咁

努力緊架啦 件事係琴日朝早發生 今朝起身都唔係幾慣 以前日日起身都期待覆佢msg 依加少左個人咁 好唔慣 應該要當無識過呢個人 佢係唔會unblock架 我最唔鍾意就係當無識過一個人 寧願唔聯絡都可以follow下大家IG睇下大家近況呀 點解要咁絕 但我認係我做錯野既

chur真係最大忌 無論係對男又好女又好
有時太過chur只會令對方覺得反感
不過依家搞到咁都冇咩可以做到 對方blk晒你點搵都唔會搵到佢 move on啦巴打

有咩事可以繼續係到講 不過如果有日你想返grp講野 歡迎你隨時返黎 加油呀巴打 大家都會支持你

我知呀 我呻完就算架啦 已經無諗住再搵佢, 同埋依一刻都發現佢講好多大話 枉我咁信任佢

其實點解會block人 呢個真係唔明

thx group應該唔返啦 我好少追你地講既野 自己又唔講野 廢是啦 但係有時都想搵條友呻下 因為已經煩左身邊D FD好耐 唔敢再同佢地呻

但當你同佢冇聯絡又見到佢嘅近況你又會唸好多野 有時可能一刀斷先可以俾自己真正move on到

咪臭係 最多咪唔聯絡 都唔知block黎做咩 想發洩就打牆啦屌

你去打牆啦屌 你自己chur人on99

我直頭打柒左自己一獲添啦

咁係快D放低既 但係block晒真係好唔甘心同可惜 起碼我D EX都無BLOCK我 我都放低晒啦

其實有好多野同屋企人講左反而會同朋友個feel好好多

果個post...算吧啦

有時要俾自己一個靜下 得閒自己搵下野做 好似做gym之類 朋友都係人 都有自己既生活 move on真係睇你自己

平時唔會同佢地講呢D 但講左又真係舒服好多 真係好多謝屋企人

係呀. 所以我都無煩住佢地啦 同埋呢排個個都exam
有個fd比左幾本書我要我睇晒佢 我平時唔睇書

玩tinder認真左 我認on9唔反駁

唔怪得你

不過如果發現對方原來有好多野都係講緊大話 個人會死心

唔緊要啦 咁係到呻啦 呢到都有好多人陪你

我明嘅 不過每個人嘅處事方式都唔同 有啲人嬲起上黎可以做到好狠

絲打條仔都係膠友app識？

咁都好呀 自己睇下書 增值下自己 個人唔會亂咁唸
洗滌心靈

例如我 不過除非果個人真係好煩 做到咁應該係忍左好耐

介唔介意講下？樓主呢方面好有心得
不過依家忙緊溫書 未必覆到你

唔係 現實識
但未拍拖前都有玩交友app 一開始仲認真左 發現太多player/毒撚 都係做朋友得閒吹水穩陣d

日日講野 對方講到都幾甜 引到我想一齊 但佢又唔想咁急 想睇定啲

絲打要小心d 唔好咁易落搭啊

唉 依加比人撚鳩咁撚 灰到

多謝關心 但我唔係絲

不過有D都可以係自己諗多 壞習慣 成日估人D野

多謝你地 今次真係會醒

講過D乜野大話？

有一本係鄘俊宇既愛情書 笑左

咁我都幾ON 9 1晚+1個朝早就逼到人咁絕 佢話最憎人逼佢

好耐之前有睇過 不過認真幾好睇 我鐘意睇孤泣d書多d 真係睇到忘記曬時間

好啦 咁巴打小心

唉 算了吧 人地都頂唔順blk左你落 你都冇得唔move on啦

唉 其實都係自己估估下 佢話自己好少網上識人 但知佢玩開tg
果排成日stalk佢ig 見佢成日同人交換ig 我懷疑佢有玩tg post 咋

完了吧如無意外 今晚都呻夠架啦 訓先 希望訓醒開心返晒

我自己就未試過blk人啦 不過我覺得果個人好煩就會已讀佢

毒撚就未遇過 player都有遇過嘅 其他sales都遇過 佢地同你傾幾句就開始好關心你 搞到傾傾下自己踩左個洞入去 真係用呢啲app唔好太認真

我係因為覺得佢太煩 唔想再收到個煩人既message 索性咪blk

明顯佢控制慾太強...未一齊已經要知人地無時無刻做緊咩咁比著係我都覺得煩膠 下次唔好再犯同一錯誤囉

做人成日有疑心都係大忌黎 不過向好嘅方面唸就係佢有野呃你 咁自己會死心

加油呀巴打

睇下都好嘅 可能係入面都學到唔少野

唔好再唸啦巴打

通常呢啲你愈逼佢佢會愈反感 所以先blk晒你所有野

有冇人會聽我講
新嚟報到

知錯已經太遲 上多一課

講吧 雖然未必比到意見你 我自己都搞到周身傷

你講就得，樓主會聽

有啲人可以好厚面皮不斷煩人

巴打咩事？

係架 所以以後唔好咁啦 衰左一次就要改架啦

壞習慣 希望下次唔會再對鍾意既人咁 我明係幾chur同反感

想放低真係唔好偷睇佢既野 快放低好多 起碼無頭果一日咁sad

拖咗兩三日 今日終於正式分手
其實係想send畀佢睇
所以將啲 你 轉返做我ex 就得
麻煩到大家

我錯嘅係一直有意無意講咗啲令佢傷心嘅說話

例如 評論佢嘅身材 到最近話同佢一齊似做狗（其實開玩笑嘅態度 但唔可以否認會hurt到佢）

啱啊 你都識comment話人做雞落 講上面果堆野人地都忍撚左你好耐 分係正常架 你幾有心都冇用

都係架 一唔睇佢啲野慢慢你就會覺得冇咩野 加油呀 係需要啲時間嘅

不過開玩笑呢啲要睇人 有啲人就會覺得冇咩所謂 但有啲人係聽完會唔鐘意 其實開過一兩次玩笑之後 如果對方係唔鐘意嘅就要收口啦 唔係只會搞到對方好嬲你
不過你話同佢一齊似做狗就過份左啲....

每日既心情都好唔定 有時又無乜野 但每朝起身都特別空虛 特別掛住佢 但我知佢依一刻已經有好多人陪住佢 根本唔會記得我

有冇信心1001

有嘅 自己推到1001

推

推下

習慣左又點 人地可能有個更好既 4-5年感情咪又係話無就無

新鮮感 巴打頂住呀

話說22/23去找佢，但呢期好冷淡咁款 突然有不祥預感

佢係咪忙咋

點推呀 我呢度都仲係913乍

慢慢推

幫你推

冇人了 個個聖誕出曬街冇野呻啦

矛街出

佢話佢唔好 唔岩我 叫我搵第個
點先說服到佢

通常咁講都係有左第二個 話自己唔好唔岩你都係想個心舒服d

自從開左group就推慢左啦

應該就唔係

同佢有好多問題存在
價值觀唔同
我願意為佢付出 同佢捱
佢屋企話佢大洗 我同佢出街比埋佢嗰份
唔想佢比屋企人話
我平時自己唔捨得用錢係自己到
但送野比佢我諗都唔會諗
但佢就話我管佢
因為佢以前有玩交友app 有網上識人一齊埋
有試過追一個有男朋友嘅女仔(佢話最尾冇一齊)
所以佢依家同女仔埋少少我都會好擔心好驚
想佢唔好同某個我覺得close得濟嘅女仔來往咁多
但早兩日佢話夜晚一班人去玩
嗰個女仔係到 有機會玩通宵 問我去唔去得
我唔係好開心...
於是佢開我波
然後我地散左
為左比安全感佢
同佢一齊嗰陣我都同少左異性朋友玩啦
點解佢唔肯為下我 仲話我管住佢
我都係想佢去邊講聲啫
佢就成日都冇交帶...

我同佢long d 佢係uk讀書 話唔慣我唔係佢身邊 淡左 宜家仲blk埋我 想知可以點…… 人人都叫我move on但我都係想等佢
分開係唔關第三者事

就咁睇其實佢都係未識唸 唔識珍惜 成日掛住玩
不過出街你成日幫佢俾埋就好似變左工具人咁

其實佢做到blk你都好難搞 好少人會突然unblk返

點解你唔同佢一齊去 呢樣野好睇你接唔接受到

關唔關第三者事已經唔重要 重點係佢淡左 十頭牛都拉唔番

Agger

同埋你有冇同你男朋友講你唔鐘意佢咁樣
不過個男仔接唔接受同異性玩又一回事 價值觀就冇得勉強 但佢如果本身係連你感受都唔想聽 就顯得好自我中心 唔值得繼續

我同佢冇共同朋友 住嘅地方都好遠
佢都唔會叫我去...
其實有講過 但佢話佢盡左力...
佢應承我嘅野好多都冇做到
當大家都叫我唔好繼續 但我真係唔想放棄

唔ㄧ定認真便輸了...視乎對方係咩人~如果你明知對方係player....而你好認真!.!咁就係輸了~認真要好睇用係咩人身上

一分開都未blk嘅 係我有日問佢最近點 佢答完我再問翻我最近點之後就blk左……

明明佢話會係聖誕俾多次機會我再追佢 但宜家點解要變成咁

keep住傾計聯絡 比D時間佢諗

淡左就係淡左 你條女根本玩野

冇人迫你放棄既 只係果個係你自己啫 其實你都知咩事

其實淡左就好難追返 佢似玩野多啲

咁有時明知對方係player 可能都唔介意踩個頭落去

已經好耐啦喎 要講既野講晒 已經講左好多野好感動
佢都無咩反應

唔好話人玩野先
可能原本真係想比機會但真係淡左
可能有第三者
呢…

係....哪個就是我 所以學精左~

講真我宜家都睇唔透 完全唔知佢係點諗……
問過佢啲frd都係話冇第三者

仲有第三方可以update到佢既近況係好事 擺埋一邊先囉 可能到時會搵返你呢 但唔好全心全意等

我只係想係佢翻黎呢段時間見下佢傾下 但佢連電話都唔聽 搞到我好似帶菌咁避我……
係咪應該俾多啲時間佢先定搵佢啲frd問下佢想點……
我唔知點做好

搵D friend問下先囉，但唔好太chur，變左負面印象就好難搞

人地都開始覺得煩 俾d空間人啦

因為唔介意付出 但最後搞到自己好傷

我覺得俾啲時間佢先啦 你係咁chur佢會好反感

原來你po左 唔怪得多左人入黎

係好傷~~~唔知幾時先好返

我問佢啲frd 點解佢要blk我同埋如果佢真係唔想再見我都可以直接講 唔係我唔死心
佢個frd就叫我短時間內唔好再搵佢 俾多啲空間佢 都係死心啦
咁姐係想點 死因不明

咁比D空間佢啦，

long D既話uk個邊圈子通常都好細，你如果識佢D uk friend不如問下佢D friend佢乜野環境去估下佢點解要break up?

你介唔介意俾你個tg我 我唔太識點去搞……

你tg我地個group咪得

用呢個時間去增值自己啦 慢慢就會放底架啦

多謝你~~

總有一日你會遇到一個真心愛你嘅人

對方放唔低個ex係咪已經無可能令佢中意我？

藉口，對你冇feel

又唔一定嘅 可能前一段愛得深 難放底 需要時間去放底/對人唔相信
咁當然都有可能係籍口黎

所以咪被分左手 但好愛佢可以點

如果係一齊左之後先咁講咁我覺得係籍口黎
其實我覺得佢可能過一段就有新taget 勸你都係move on啦

同你個名一樣

一陣同佢食飯但佢叫左成班人我都唔識既而家想返入老母個閪度 尷尬到仆街都似一陣

唉 加油呀巴打

點解會叫埋其他人黎 同成班唔識嘅食飯真係會好尷尬 因為你又唔知有咩傾

吹下大家d文化野 如果知係咁早係係屋企打下機好過

月頭分左手 呢排都傾得密 等緊復合
但真係好撚燥 叫佢早d返屋企 唔好飲咁多酒
攰 早d沖涼 無樣會聽我講 講極都唔撚聽

餐飯食完啦？你覺得點

咁仲復乜合 到時意見不合又鬧過 你不如放生人啦

同佢講唔舒服 佢答我咁你抖下啦 之後就唔見左

唔捨得 我說服左佢好耐 佢先話考慮下

人地Hea你乍，chur少陣啦

屌 比佢撚狗咁撚
我出街電話收唔到 佢又會係咁搵我 之後我無應 佢又會話 算啦 唔阻你

條路自己揀
幫你唔到啊巴打

佢話訓著左

由11月起就同一個男仔keep住傾 去到11月佢突然唔理我一個禮拜啦 我初頭好有d唔開心 明明咩都無做過 但突然唔理 隔左一個禮拜之後佢無啦啦係ig direct番我 reply我d ig story 然後又開始傾番計 期間出左黎食過兩次飯 都無咩特別既 但又會keep住日日傾 有時我唔閒應唔到個陣 又會隔一兩個鐘sd過wtsapp黎講自己做緊咩 有次我病左又會 叫我乖乖地食藥 等我好番同我食好野個d啦 但到最近又無啦啦唔應或者隔左勁耐先應一句 有時仲會睇左我d story 但又唔應我wtsapp 好迷惘到底佢係點諗

比人灌酒好在我都飲得下但佢就自己醉先然後搭埋佢班朋友車返屋企 相都無影張 唯有當上左堂文化交流

當係朋友

我覺得係朋友果啲 真係重視你嘅就一定會日日搵你

佢帶你見一班你唔識嘅人飲酒又唔take care你 咁今日有冇同佢講野？

其實人地都講到咁 唔好迫人地同你拍啦 勉強冇幸福

我知 所以應該自摺

不如將所有野慢慢黎 一係你等到佢對拍拖冇咁恐懼再同佢一齊 一係你就放棄 你食煙飲酒作賤自己 人地都唔會因為咁而投降同你一齊 正如一個人畏高 你唔會仲要求佢陪你上去鐵塔睇夜景的

其實一段感情未開始前就冇信心 就唔應該拍 果個女仔做得好岩 費事一齊左之後你仲傷心 冇人guarantee到所有野 對不？

一開始係佢話唔以散拖為題先開始
不過算啦wfc now

其實拍唔拍散拖都係好難講架啦 不過佢冇信心維繫到 唔開始係好事 巴打加油

宜家唔傷咩 啲習慣係我之前一齊 諗起佢有心事先做 唔係散左然後自虐迫佢返黎
俾時自己recover？雖然知愛情無得勉強 但問心點會想就咁放棄

推爆你